[冇圖]大家點睇呢條女？

Dllm

除左啪啪聲真係唔知點形容

睇你老母 你咪又係無得屌

笑得幾好睇
冇其他感覺

女一個囉 有咩特別

幾甜

咁mean架

條女幾撚正

照要